<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<RK_Scenario_Refugee.label>Раткины, бежавшие от ужасов войны</RK_Scenario_Refugee.label>
<RK_Scenario_Refugee.description>В Раткинском Королевстве, недовольные властью, сосредоточенной в руках короля и знати, раткины подняли восстание, стремясь свергнуть монархию и установить новую систему, где управление государством будет принадлежать гражданам.
Однако со временем гражданская война лишь разгоралась. Помимо варварских роялистов, враждебно настроенных к другим инопланетным цивилизациям и вторгающихся на их территории, повстанцы теперь разделились на две фракции, каждая со своими интересами.
С момента начала восстания против Раткинского Королевства революционеры старались минимизировать жертвы среди мирного населения и широко освещали причины своего выступления против монархии среди различных фракций. Поскольку они ведут борьбу только на средства, добытые законным путём, и избегают варварских практик вроде вербовки детей-солдат или эксплуатации гражданских, они получили значительную поддержку от различных фракций планеты. Однако другая фракция, отколовшаяся в результате внутренних распрей, позорит само имя "революционной армии".
Они добывают средства через незаконную деятельность, такую как торговля наркотиками, пополняя казну грабежами и резнёй. Они даже похищают юных раткинов и используют их в качестве детей-солдат, бросая их на убой. Изначальная цель - свергнуть монархию и установить республику - была забыта, и они выродились в коррумпированную банду военачальников и отбросов-бандитов, думающих лишь о том, как любыми средствами наполнить собственные желудки.
Разочарованные этой мрачной и безысходной реальностью, некоторые раткины решили объединиться с единомышленниками и найти себе новый дом. Конечно, все они взяли с собой арбалеты на случай опасности и даже "прихватили припасы в разгар гражданской войны, пока обе стороны яростно сражались".</RK_Scenario_Refugee.description>
<RK_Scenario_Refugee.scenario.description>В хаосе гражданской войны я шёл бесконечные дни, неся лишь то, что мог унести, пытаясь выжить. Наконец, я нашёл новое убежище, безопасную гавань. Однако психологические травмы остаются незаживающими... Я помню крики, сливающиеся с оружейной стрельбой в уличных боях, разрывы снарядов роялистов и республиканцев, вопящих раткинов, бегущих в панике, и матерей, рыдающих над телами детей, убитых осколками...
И во время бегства я стал свидетелем ужасающего зрелища - груды холодных тел моих соплеменников на месте разграбления и резни невинных раткинов, устроенной отвратительной организацией военачальников, опозорившей имя моего народа... Я бы хотел забыть, но неизгладимые раны до сих пор отзываются во мне.
В любом случае, когда же закончится эта гражданская война? Взойдёт ли когда-нибудь солнце над моей крысиной норой? Сначала мне нужно оправиться от душевных ран и истощения, а затем разработать план по строительству укрытия.</RK_Scenario_Refugee.scenario.description>
<RK_Scenario_Refugee.scenario.summary>Поскольку гражданская война между Раткинским Королевством и повстанцами продолжается без перемирия, разочарованные раткины решили пойти своим путём.</RK_Scenario_Refugee.scenario.summary>

</LanguageData>